中國外交部回應Trump所謂中國病毒 耿爽：WHO 和國際社會明確反對將病毒同特定國家地區相聯繫，反對搞污名化

正面抽擊Trump

等睇美國拎黑鬼德同支慰既貪污受賄證據出黎爆大鑊

侵: 所以我扣左WHO經費

又緊又爽

幫手爭取香港腳改名先信你

支狗學字，丑醜不分！！！

得啦
香港腳
德國麻疹
日本腦炎

國際社會=中國?

伊波拉病毒

仲who ?

國際社會=非洲國家?

你大我啊？

污名化，係邊個屌人放毒，自己19就咪掛人

真心,全世界既外交部,無一個及得上中共政府外交部咁無恥!其實其他國家係唔係有必要訓練一個比中共更無恥更厚面皮既發言人?

唔該一次過取消日本XX 非洲XX 德國XX

港獨

要求正名為中國香港腳

一邊反對污名化, 一邊就屈9人地係源頭, 支那係好野既

咁支那上次條友9up話係啲毒係美國又唔出黎爽一下嘅污名美國就得，污名支那就堅決反對。
不如支那唔好拍咩爸爸去哪兒喇，拍套「龍門搬哪裡」好過喇，仲多人睇

其實如果美國出示一系列 由11月至今 支那同who 既記錄

遊說其他國家

支那點解咁老定覺得自己洗得乾乾淨淨d 記錄？

中東呼吸綜合症改返名做COVID 12先